唔肯攪野就要分手?

同男朋友拍左5年拖
由中學拍起
佢一直都想暗示想攪野
我次次都推左佢
因為我覺得自己未ready好
直到琴日佢話我唔比佢攪佢就會飛左我
我好亂 喊左成晚 唔知點算
係我錯?

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

男人老狗搞咩野

我?

有女朋友都要打飛機都幾可憐

通常 三個月內一定俾
再唔俾之後就無乜可能
Btw唔係你錯 係佢錯

利申 百人斬

樓主個男友好慘

唔好喊啦 哥哥錫返

冇話你錯
Expectation 唔一致咪飛你
冇人話比人飛嗰個就係錯

5年都唔扑 俾我直程block左你

RIGHT

正仆街！！
拍左五年都自己打飛機， 你男朋友應該一早飛你！你浪費左佢五年時間呀 ！你遲早咪又係會破處，懶咩矜貴？ 收皮啦

但我驚男朋友屌完我再飛我咪好蝕

未ready俾其他人扑
又話乜乜柒柒留俾老公
轉過頭咪瘋狂做愛

扑完一定分手，男人信唔過

一定你老尾

中學雞先會用分手威脅條女扑嘢呢啲低招

條仔 都忍左5年唔忍埋落去

我覺得佢算好，講得清清楚楚，咁你地夾唔到咪分手囉，你憑咩要佢就你

98%會

講真 5年都無扑 就由佢
佢咁講都有機唔要你

咁點算好

咁咪唔好扑野囉 反正你預佢飛鳩你

你又好似岩

識唱

唔扑而家飛 肯扑就扑完過幾個月飛 你簡

其實我16歲果年同出面d fd飲大左
比人破左處。我一直都無同男朋友講

Agger
唔肯扑就分手嘅仔好極有限

仆街 古惑仔

飛撚左佢啦
同我一齊

原來係g

本來都覺得你係好女仔 直到你自爆

只係一次炸

你唔肯俾佢插咪掉返轉插返佢

屌你 咁你扮飲大左 再比你條仔搞咪得

好出奇咩

上次你先偷食完男朋友個細妹
咁快轉口味？

一次不忠

善用起底功能

絲打 你做得好好

係撚咁用

成班傻仔比人撚到傻

真係只係一次

通常民個情況你會同佢分手
之後就會極速同第二個一齊仲好快搞埋野之後又再分手
之後後悔點解比個一齊左三個月既男人屌第一次都唔比一齊左5年既男友屌
呢鑊仲蝕
Btw你唔搞咪唔搞囉
或者幫佢打下j囉
但真係唔ok既咪傾下囉
分手冇問題
但唔好轉個撚頭比人屌咁反口覆舌

屌
冇追post
食屎啦8婆
打劫一次係咪唔犯法呀

假膠

覺得會蝕咁你一世都唔好扑啦 結左婚都可以離 會左婚 又比人扑 一樣咁蝕

假膠post

拍咗五年都咁諗 分手算啦

講到你無份爽咁

係絲打飛佢
放心，女人正正常常唔怕搵唔到好男人
你咁堅持先值得娶

咁嗰次都係破咗處喎
條仔一屌都屌得出啦
你同佢講你係處扼鳩佢
而家你比佢屌又散
唔比佢屌都散
熊掌與熊掌 自己揀啦

佢本身唔講都仲可以考慮，佢真係愛你就會願意等，當然調番轉，你自己係咪真係咁愛佢呢？好老實講五年咁耐咩都ready好啦

真係屌得出?

起完個底先知係五毛

臭閪都ready鳥

個個都好似你咁核突玩屎眼咩

五年就俾佢啦
呢樣唔夾結婚之後先知都好煩

一聽你講5年都清白，條仔一定唔方靚仔

你先會「未ready」嘅諗法

明屌人一定屌得出
除非佢係處男
如果係你咪扼鳩佢
夾緊啲個閪嗌痛苦啲
俾佢happy吓囉

拍左五年拖

有女仲要打足五年飛機

唔知你條仔呢5年出面食左幾多條囡?

史上最難嘅數學題
冇solution

佢怕比條仔知佢唔係處

係佢錯, 所以應該你飛佢唔好比佢飛你

咁係佢仆街
Btw 好撚憎女人用蝕呢個字
記住，用得呢個字
你已經為自己既身體打上左個價值
人既身體如果可以咁衡量既
做雞都可以堂堂正正

零分重作

屌你老母臭化閪浪費我時間講咁多經

死假膠屌爆你全家

等俾人飛啦

唔係老處

係到扮老處

你死撚左去啦

屌你，咁你有咩未ready 呀

自撚私

你有無幫佢打飛機先?

有呀

好彩有用起底功能者

佢講到咁都想分la
你比左 我唔覺佢會點愛番你囉
又係有一日要分 咁不如按照你心意做 唔比咪唔比 唔得呀？

咁分手好過啦 拍咗五年都信唔過佢咪唔好俾佢搞 分手啦

一見你咁講 已經唔係好女仔

唔俾屌就早啲同條仔講 唔好拖住人啦臭雞

過多幾年你就知屎眼唔值錢

佢一直都想暗示想攪野
我次次都推左佢

既然都唔夾，唔同步，算吧啦。。。
叫佢搵個肯搞，你就搵個唔搞

結埋婚都可能講未ready, 好高風險

下咁街果d情侶係咪大部分都無做過愛

咩道理黎架 唔攪野就要分

咁究竟佢係想要sp 定係女朋友啊？

利申 戴定頭盔先 我本人覺得想攪野好正常既

劇情峰回路轉

為咗上熱門 假膠可以去到幾盡

堅持都係好事 你咪提出結婚後先可以囉 但係用呢樣野黎要脅都幾差

飲大左比人屌就得, 同條仔拍左5年拖又唔屌得, 我屌你老母啦

同你一樣
不過男朋友肯等到結婚先
始終問心個句
有得揀我諗佢都唔會想第時老婆第一次唔係自己

男人冇耐性同隻狗冇分別

屌 炒撚左車 原來16歲比人破左處

支持樓主帶個處膜入棺材
結左婚都可以離既
男人唔可信架
唔好比佢屌

我明白呀

男人為左食處女真係咩都講得出 佢出面一定有第個 小心係中出即飛

男既無野扑就分手
女既就周街扑野扮處女

打和啦super !

你好正常，你條仔都好正常
你唔想就咪做，無需要改變
傾唔掂數就分手。

我好肯定佢未食過女人

咁樣分手好可惜

有人為錢，樓主為性
都係一樣，無咩可唔可惜

5年都唔俾人
你都有問題啦

我真係未ready

分啦

係你錯

對唔住

你邊忽未ready?

愛你就會尊重你，逼你搞野就當你係雞

請善用起底功能

咁你都撚咗人5年啦，你不如放過佢啦 ... 其實同咗你結婚都可以離，所以如果你怕，你最好一世唔好搵其他人。

你都當你自己係貨物 定 股票呀 會蝕又會賺

女朋友都唔攪咁幾時攪 己經5年 好彩既話應該結得婚 婚後先發現性生活唔夾既可以點 即刻離婚？ 用下腦諗野啦

Rea 你老母dy 咩
愈睇你條假膠愈火滾
負皮 上一頁

老奉咩 分手啦

笑左 樓豬令我諗起NTR劇情 乖乖男朋友就無得扑 同其他男人就有 笑死

臭雞
完

收皮啦 臭G 扮咩矜持啊

分手囉，你男友根本唔愛你，只係純粹想搞野佔便宜先

看到這裏我已經無話可說

男男

以最後生咁計
18+5=23
咁你男友得返兩年精力活躍期
好撚慘囉
呢個已經係最佳情況G9G

我都明白你既考慮

始終男人老狗屎忽開花係難受

咁如果5年都未ready好一係你有問題,一係你男朋友比唔到信心你
成5年都重有咁既問題,行落去都冇意思

其實你都玩咗你男朋友咁耐 同佢上次床啦 HE is well deserve the treat.然後佢會知道你玩咗佢咁耐，應該都會諗住飛咗你。 btw 你同其他人又ready 最憎你係個姣婆但係又要貞節牌坊

絕望事實是....

假 嚟㗎
大家請用起底功能

其實你又岩嘅 最驚就係已經唔鐘意你 正係想同你扑 迫你扑之後中出即飛

好多基佬post呢啲野

如果你覺得係會蝕嘅話 證明你由頭到尾都唔信任呢段感情

你地一齊5年 應該清楚佢為人 如果你覺的佢純粹想為左你身體而不斷要求要搞你 咁你當初點解仲繼續同佢一齊？

利申： 同女朋友一齊4年 上年先真正第一次扑野

不如你唔好比距知啦
距知道左仲撚慘
等左五年
點知比人開左光

好黎好去 等距繼續FF落去

原來驚俾仔知佢帽左啊
咁既情況其實扑唔扑都散架啦

個身體你自己既，有咩錯唔錯
但既然你唔俾佢扑即係你都唔係好愛佢，不如分手啦
搵一個你願意同佢扑既咪仲好

臭雞

g
a
y

明白了

我忍左三年半之夠繼續處男生活